畢業兩年，時間過得好快...

轉眼就畢左業兩年有多，就黎25歲，好似仲係一事無成咁。
諗下自己好快就30，覺得時間過得好快，好可怕...

3年here....